見到咁多綠帽post 好心寒

點解可以咁樣傷害一個 就算依加唔再愛 但自己曾經愛過嘅人
你話恨就無得講喇 可以話想報復
我真係唔明
覺得好嘔心